有無人都好中意索另一半尋味

哄埋去大大力咁索

耐人尋味

我

不過只敢係屋企 係街索自己隻手好怪咁

出糧喇，俾埋我隻手你索下

臭手唔要

香既就要

有 越索越上癮 越索越覺得香

臭西

呢啲嗅覺記憶你個臭毒撚唔會明架喇

係後面攬著 大大力索

隻手仲有少少另一半嘅香味，俾兵仔你索下啦